尹書彬小哥哥下車挽留區（咸左emoji)

jyp唔係一間會通過品德教育
改善練習生嘅性格問題架咩
點解jyp唔可以比個機會尹書彬小哥哥咁殘忍
點解著重公司形象多過idol嘅發展😭
見到可愛到撲街嘅尹書彬小哥哥下車
真係忍唔住咸能刀仆街T______T

唯有再j多次呢段
小妹對你不離不棄
就算你以前食煙飲酒講粗口
都唔代表你係個壞人
要怪就怪jyp間公司啦！！！

番去做爛仔啦
唔好影衰JYP喇

挽留

收聲啦死gay lo

其實成件事好有可疑
懷疑書彬小哥哥係畀人屈的

去yg啦

肯定p圖